有冇人冇用fb ig?

想知呢個年代有冇人冇用呢兩樣嘢。

一定有

認真冇
應該話玩就冇
有時開黎睇下女算唔算

無ig

我都覺得係
我以前成日諗
我又唔上社交網 冇留資料
我現實生活朋友又少 又冇聯絡
如果我有一日犯法犯左啲大事
警察又會點樣搵到我嘅過去
去分析我個人心理質素

自己停用fb
ig用黎睇goods 0社交

大把長輩連電腦都唔識用

我兩樣都冇玩

玩wechat 上141 睇cctv 追支那劇

我無 我真係無

齋睇唔po算唔算

我都係

冇玩ig 之前del左account

兩樣都有，但幽靈帳號，

自身0發文，一張成七八年前既舊相，

頭像用黎睇人野，咁點計法？

我覺得有ig fb 齋睇唔po嗰d唔算無用，有幾多個真真正正開都無開 好佩服佢地完全對世人無興趣

me

早排del左但周不時down翻碌兩碌再刪翻
做唔到完全唔用

我依家都試緊戒呢兩樣嘢！